{
  "test": [
    {
      "question": "Как думаешь, а или б?",
      "response": "б"
    },
    {
      "question": "Через сколько взорвется планета?",
      "response": "1 день"
    },
    {
      "question": "Кетчуп или майонез?",
      "response": "кетчуп"
    },
    {
      "question": "Я всё придумал | Я это знаю, я это знаю",
      "response": "--- -.  --- -. .-  .-.-  -- -. .  .-- ... .  --.. -. .- ..-- -  --- -. .."
    },
    {
      "question": "Кто первый полетел в космос?",
      "response": "я"
    },
    {
      "question": "Ты или я?",
      "response": "ты"
    },
    {
      "question": "Заброшенный замок, который мы выдумали, где-то далеко стоял",
      "response": "в мире баунти райское манго"
    },
    {
      "question": "(℃)окей окей оккей окей всё",
      "response": "йо"
    },
    {
      "question": "—413hz:。□°⊰⊹ฺ｡:ﾟ:｡",
      "response": "--тест 1 два 3 ало**"
    },
    {
      "question": "помнишь?",
      "response": "помни"
    },
    {
      "question": "yuki-yuki",
      "response": "soru"
    },
    {
      "question": "tennyson maykendal zeromandia xylee",
      "response": "https://soundcloud.com/zeromandia30414/bodylanguage"
    }
  ]
}